[大灣區]有冇辦法要班投共官員/議員/兇殘警 生生世世困係大灣區

眾所鳩知港人最愛旅遊
日韓星馬泰台
年年成堆港人去

但是班投共官員/議員/黑警，一邊享受住自由社會帶來的民主自由，但是一邊就為左錢投共破壞民主自由的基石。

有冇方法向一d 民主國家禁止呢d 官員入境/入境要特別審批

我知道未有美國人權法下係比較難，但可唔可以由淺入深，由台灣做起，台灣之後到日本，之後泰國等等

可能最後冇用，但是付出少少人力物力，冇後果點解唔做。

如果有人肯帶頭做，我願意幫手同捐錢

721 721 721

721

721見